（集氣）輸埋上天台

全上盤

場場大炒先過到關

中硬

利狗去到老遠作客都買

全上盤合埋眼都識

買6合彩

呢排輸到唔識買，鳩買算

曼聯都唔買，等輸啦

有買曼聯

有5千蚊鳩買俾我幫你買好過

又唔係話冇機嘅
加油

熱刺

熱狗都好撚閪

支持

輸埋都上天台仲買8串9
証明決心唔夠啦

作客穩陣 係主場閪

本身8關贏到7關既 你早就唔洗上天台啦

甘早買做咩

咁買法 唔上天台都唔得啦
想上去咪直接上
送錢比狗會又有咩謂

😊

希望啦

早買遲買都一樣🙈

8x9 4.5k

見到利記已經知你炒硬

你一下轟晒落摩納哥好過啦

一炮過落曼城仲好過

熱狗都買

🙈

單場中左都無乜用

係

咁多隊入面
最易炒一定係拿波里
垃圾到

利記都買 樓主上定去啦

買完拿玻里先知無前鋒用

而家狗會開到讓2/2.5

🙈🙈

靠曬沙迪奧文尼

飛燕諾上場打假波，唔知歐聯又點，但今季佢同阿積士都好撚廢

希望佢呢場輸多幾粒

Lm全中

多謝

已跟

全部上盤,想唔輸都難

唔買尼日

上天台做乜鳩先

中左派我

仲有乜好做

買曬利物浦

中曬先算啦

gg

樓主已收皮 聽日買馬仔起機啦

柯煙利物佬 輸撚到你著草

又唔好咁講 曼城摩納哥都收了皮

不過利呢隊西波贏埋都唔夠輸 戒左好耐

飛燕諾

拿波利西撚到 完場絕殺上盤 屌佢

利又累事